人哋幫你量體溫，應該望邊好？

有冇人覺得好尷
有時d探熱槍仲要度勁耐
靚女都仲好d
如果毒撚幫你量仲尷

合埋眼

望住對波

望住佢個樣

靚仔咪望樣囉，唔靚咪反白眼囉

左下角

探熱就探熱啦屌

毒撚幫你量都望波？

尷尬囉

我同你一樣

照望

利申 非gay